[Gay]一人一個你最順眼同最睇唔順眼嘅Gay佬紅人（65）

Yeah

搶到#2

不倫不類
佢不如做鴨呀

上水

喵
做咩唔養佢

唔啦 好難帶返香港

吓 咁都得呀😅

(示範)

貓貓又叫
嗚～呀～～咁叫姐係點

叫緊春🥺🥺🥺

原來係咁

...
咩系統
iOS?

Sor lo
係我柒

點解被人照肺

搞簽證要去照😅🙄

🙄🙄🙄🙄🙄🙄🙄🙄🙄🙄🙄🙄🙄🙄🙄🙄

我成日都做

我今年四歲

你上次講過一次你智商4歲呀嘛 我仲記得

有冇片

Anymore?

睇得出~😅

九唔搭八。

排球仔仔

lm

用嚟引人注意啫

新加咗啲3年A組學生，同我pish下啦
吉沢亮喺4月NHK晨間劇なつぞら有角色

菅田將暉

imgmember]

一下子咁叉多圖
驚佢close ac呀嘛
有全裸露股照添，無泳褲印似裸曬開，不過BAM圖唔po[/member]

求吓大家唔好係咁quote金鋼棒好冇
小妹要爆data了

關自動圖片

當真人高唔高

已爆 屌佢仲要唔俾我買data 淨返半個月唔知點過

好眼瞓

瞓覺

依家瞓咗驚今晚瞓唔到

大家安好嘛？

安好 怎麼了

攰死了

下月做了

！！！！
近年多咗勁多bl真人化

大叔的愛引起的熱潮？

老有老既好 最緊要樣唔差

靚仔咪夠

有冇野玩

我明

咩事⋯⋯⋯⋯

[/quote]

其實有冇人熟自己MacBook 全部快速鍵

佢follower多過我